點解陳同佳同管牧師唔坐快艇去台灣？

預早講聲，班水警同公安一定唔會阻止佢哋走

又想水人送中？

中共一定唔想捉陳同佳